msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WebJangIn HanaBoard\n"
"POT-Creation-Date: 2017-05-25 18:29+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-26 09:14+0900\n"
"Last-Translator: 웹장인 <the@webjang.in>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.8\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-WPHeader: hana-board.php\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: extensions/hana-widget\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-2: extensions/hana-post-like-and-social-share\n"

#: extensions/hide_download_path/hide-download-path.php:74
msgid "Download Settings"
msgstr "다운로드 설정"

#: extensions/secure_image/secure_image.php:17
msgid "Enter captcha"
msgstr "보안 문자를 입력"

#: extensions/secure_image/secure_image.php:35
msgid "Empty captcha."
msgstr "보안문자를 입력해주세요."

#: extensions/secure_image/secure_image.php:36
msgid "Wrong captcha."
msgstr "보안문자가 틀렸습니다."

#: extensions/secure_image/secure_image.php:37
msgid "Captcha is correct."
msgstr "보안문자가 올바르게 입력되었습니다."

#: extensions/secure_image/secure_image.php:56
msgid "Incorrect security code entered"
msgstr "잘못된 코드입니다."

#: hana-board.php:252
msgid "Success"
msgstr "성공"

#: hana-board.php:253 includes/functions-board.php:447
#: includes/functions-board.php:459
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: hana-board.php:254 skins/Beauty/_form/form.php:167
#: skins/Beauty/_form/guest_password_form.php:19
#: skins/Default/_form/form.php:168
#: skins/Default/_form/guest_password_form.php:19
#: skins/Gallery/_form/form.php:167
#: skins/Gallery/_form/guest_password_form.php:19
#: skins/Webgine/_form/form.php:167
#: skins/Webgine/_form/guest_password_form.php:19
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: hana-board.php:255
msgid "Empty title."
msgstr "제목을 입력해주세요."

#: hana-board.php:256
msgid "Content is too short."
msgstr "내용이 너무 짧습니다."

#: hana-board.php:257
msgid "Empty name."
msgstr "이름을 입력해주세요."

#: hana-board.php:258
msgid "Empty password."
msgstr "암호를 입력해주세요."

#: hana-board.php:259
msgid "Empty post password."
msgstr "게시물 비밀번호를 입력해주세요."

#: hana-board.php:260
msgid "Wrong post password."
msgstr "게시물 비밀번호가 틀렸습니다."

#: hana-board.php:261
msgid "Are you sure?"
msgstr "계속할까요?"

#: hana-board.php:262 skins/Beauty/_form/form.php:163
#: skins/Beauty/_form/guest_password_form.php:16
#: skins/Default/_form/form.php:164
#: skins/Default/_form/guest_password_form.php:16
#: skins/Gallery/_form/form.php:163
#: skins/Gallery/_form/guest_password_form.php:16
#: skins/Webgine/_form/form.php:163
#: skins/Webgine/_form/guest_password_form.php:16
msgid "Submit"
msgstr "완료"

#: hana-board.php:263 includes/admin/class-admin-hanaboard-list.php:81
#: includes/admin/class-admin-hanaboard-list.php:92 includes/attachment.php:490
#: includes/attachment.php:603 includes/hana-comments.php:125
#: includes/hana-comments.php:171 skins/Beauty/_view/view.php:163
#: skins/Default/_view/view.php:163 skins/Gallery/_view/view.php:163
#: skins/Webgine/_view/view.php:163
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: hana-board.php:264
msgid "Are you sure to delete this post?"
msgstr "이 글을 삭제할까요?"

#: hana-board.php:265
msgid "Loading..."
msgstr "로딩중..."

#: hana-board.php:266
msgid "Upload Images"
msgstr "이미지 업로드"

#: hana-board.php:267 skins/Beauty/_form/form.php:171
#: skins/Default/_form/form.php:172 skins/Gallery/_form/form.php:171
#: skins/Webgine/_form/form.php:171
msgid "Insert Video"
msgstr "비디오 삽입"

#: hana-board.php:268
msgid "Error while moving articles. Ask to Administrator."
msgstr "게시물을 이동하는 동안 오류가 발생하였습니다. 관리자에게 문의하세요."

#: hana-board.php:269
msgid "Articles moved successfully."
msgstr "게시물이 성공적으로 이동되었습니다."

#: hana-board.php:270
msgid "Insert to content"
msgstr "에디터에 삽입"

#: includes/admin/class-admin-hanaboard-list.php:25
msgid "Delete failed. Move or delete all posts involved."
msgstr "삭제에 실패했습니다. 관련된 모든 게시물을 이동하거나 삭제해 주세요."

#: includes/admin/class-admin-hanaboard-list.php:29
msgid "Board deleted."
msgstr "게시판이 삭제되었습니다."

#: includes/admin/class-admin-hanaboard-list.php:70
#: includes/admin/settings-options.php:139 includes/hana-comments.php:259
#: skins/Beauty/_form/form.php:16 skins/Default/_form/form.php:16
#: skins/Gallery/_form/form.php:16 skins/Webgine/_form/form.php:16
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: includes/admin/class-admin-hanaboard-list.php:71
#: includes/admin/settings-options.php:148
msgid "Slug"
msgstr "슬러그"

#: includes/admin/class-admin-hanaboard-list.php:72
msgid "Shortcode"
msgstr "Shortcode"

#: includes/admin/class-admin-hanaboard-list.php:73
#: includes/admin/settings-options.php:25
msgid "Skin"
msgstr "스킨"

#: includes/admin/class-admin-hanaboard-list.php:74
msgid "Count"
msgstr "개수"

#: includes/admin/class-admin-hanaboard-list.php:80
#: includes/admin/class-admin-hanaboard-list.php:91
#: includes/hana-comments.php:123 includes/rewrite.php:131
#: skins/Beauty/_view/view.php:158 skins/Default/_view/view.php:158
#: skins/Gallery/_view/view.php:158 skins/Webgine/_view/view.php:158
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: includes/admin/class-admin-hanaboard-list.php:82
#: includes/admin/class-admin-hanaboard-list.php:93
#: includes/admin/settings-options.php:41
msgid "View"
msgstr "보기"

#: includes/admin/class-admin-hanaboard-list.php:115
msgid "Board"
msgstr "게시판"

#: includes/admin/class-admin-hanaboard-list.php:116
#, php-format
msgid "Connected page : <a href=\"%s\">%s</a>"
msgstr "연결된 페이지 : <a href=\"%s\">%s</a>"

#: includes/admin/class-admin-hanaboard-list.php:119
msgid "Widget"
msgstr "위젯"

#: includes/admin/custom-fields.php:44
msgid "HanaWordpress HanaBoard"
msgstr "하나워드프레스 하나보드"

#: includes/admin/custom-fields.php:44
msgid "Custom Fields"
msgstr "사용자정의 필드"

#: includes/admin/custom-fields.php:108 includes/admin/custom-fields.php:353
msgid "Field Name"
msgstr "필드명"

#: includes/admin/custom-fields.php:112 includes/admin/custom-fields.php:357
msgid ""
"Name without space. Will be used to store the value in this custom field"
msgstr ""
"공백없이 이름을 지정합니다. 이 사용자 정의 필드에 값을 저장하는 데 사용됩니"
"다."

#: includes/admin/custom-fields.php:117 includes/admin/custom-fields.php:362
msgid "Label"
msgstr "라벨"

#: includes/admin/custom-fields.php:121 includes/admin/custom-fields.php:366
msgid "This will be used as your input fields title"
msgstr "입력 필드의 제목으로 사용될 것입니다."

#: includes/admin/custom-fields.php:126 includes/admin/custom-fields.php:371
msgid "Help Text"
msgstr "도움말 텍스트"

#: includes/admin/custom-fields.php:130 includes/admin/custom-fields.php:375
msgid "Text will be shown to user as help text"
msgstr "텍스트는 도움말 텍스트로 사용자에게 표시됩니다"

#: includes/admin/custom-fields.php:135 includes/admin/custom-fields.php:380
msgid "Required"
msgstr "필수"

#: includes/admin/custom-fields.php:139 includes/admin/custom-fields.php:384
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: includes/admin/custom-fields.php:140 includes/admin/custom-fields.php:385
msgid "Yes"
msgstr "네"

#: includes/admin/custom-fields.php:142 includes/admin/custom-fields.php:387
msgid "A validation criteria. User must provide input in that field"
msgstr ""

#: includes/admin/custom-fields.php:147 includes/admin/custom-fields.php:392
msgid "Region"
msgstr "지역"

#: includes/admin/custom-fields.php:151 includes/admin/custom-fields.php:396
msgid "Top"
msgstr ""

#: includes/admin/custom-fields.php:152 includes/admin/custom-fields.php:397
msgid "Before Description"
msgstr ""

#: includes/admin/custom-fields.php:153 includes/admin/custom-fields.php:398
msgid "After Description"
msgstr ""

#: includes/admin/custom-fields.php:154 includes/admin/custom-fields.php:399
msgid "Bottom"
msgstr ""

#: includes/admin/custom-fields.php:156 includes/admin/custom-fields.php:401
msgid "Where do you want to show this input field?"
msgstr ""

#: includes/admin/custom-fields.php:161 includes/admin/custom-fields.php:406
msgid "Order"
msgstr ""

#: includes/admin/custom-fields.php:165 includes/admin/custom-fields.php:410
msgid "Which order this input field will show in a region"
msgstr ""

#: includes/admin/custom-fields.php:170 includes/admin/custom-fields.php:415
msgid "Type"
msgstr ""

#: includes/admin/custom-fields.php:174 includes/admin/custom-fields.php:419
msgid "Text Box"
msgstr ""

#: includes/admin/custom-fields.php:175 includes/admin/custom-fields.php:420
msgid "Text Area"
msgstr ""

#: includes/admin/custom-fields.php:176 includes/admin/custom-fields.php:421
msgid "Dropdown"
msgstr ""

#: includes/admin/custom-fields.php:177 includes/admin/custom-fields.php:422
msgid "Checkbox"
msgstr ""

#: includes/admin/custom-fields.php:184 includes/admin/custom-fields.php:429
msgid "Values"
msgstr ""

#: includes/admin/custom-fields.php:189 includes/admin/custom-fields.php:434
msgid "This will be used as option fields. Please separate values with comma"
msgstr ""

#: includes/admin/custom-fields.php:194
msgid "Add Field"
msgstr ""

#: includes/admin/custom-fields.php:439
msgid "Update Field"
msgstr ""

#: includes/admin/custom-fields.php:442
msgid "Nothing found"
msgstr ""

#: includes/admin/dashboard-functions.php:8
msgid "HanaWordpress Home"
msgstr "하나워드프레스 홈"

#: includes/admin/dashboard-functions.php:11
msgid "Community"
msgstr "커뮤니티"

#: includes/admin/dashboard-functions.php:15
msgid "Demo"
msgstr "데모"

#: includes/admin/dashboard-functions.php:16
msgid "Technical Support"
msgstr "기술 지원"

#: includes/admin/dashboard-functions.php:27
msgid "Buy me a beer"
msgstr ""

#: includes/admin/dashboard-functions.php:31
msgid ""
"Your donation will make power to better plugins to developer. Thank you."
msgstr ""
"여러분의 기부가 개발자의 플러그인을 더 좋게 만드는 데에 큰 힘이 됩니다. 감사"
"합니다."

#: includes/admin/dashboard-functions.php:62
#, php-format
msgid "<strong>RSS Error</strong>: %s"
msgstr "<strong>RSS 오류</strong> : %s"

#: includes/admin/dashboard-functions.php:69
msgid "Apparently, there are no updates to show!"
msgstr "아직 새로 보여줄 업데이트가 없습니다."

#: includes/admin/dashboard-functions.php:111 includes/admin/settings.php:531
msgid "Hana Wordpress News"
msgstr "하나 워드프레스 뉴스"

#: includes/admin/dashboard-functions.php:119
msgid "Hana Wordpress Customer Support"
msgstr "하나 워드프레스 고객 지원"

#: includes/admin/dashboard-functions.php:125
msgid "Donate"
msgstr "기부하기"

#: includes/admin/functions.php:159
msgid "Off"
msgstr "사용안함"

#: includes/admin/functions.php:160
msgid "On"
msgstr "사용함"

#: includes/admin/page_common_settings.php:2
#, php-format
msgid "Common Settings - %s"
msgstr "일반 설정 - %s"

#: includes/admin/page_common_settings.php:4
msgid "General Settings: These settings will be applied ."
msgstr ""

#: includes/admin/page_common_settings.php:26
#: includes/admin/page_tax_settings.php:38
msgid "Rearrange Post No"
msgstr "게시물 번호 재정렬"

#: includes/admin/page_common_settings.php:32
#: includes/admin/page_tax_settings.php:45
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: includes/admin/page_tax_settings.php:2
#, php-format
msgid "Board Settings - %s"
msgstr "게시판 설정 - %s"

#: includes/admin/page_tax_settings.php:4
msgid ""
"Default Board Settings: These settings will be applied as default values "
"when you create a new board."
msgstr ""
"게시판 기본 설정 : 새 게시판을 생성할 때 이 설정이 기본 값으로 적용됩니다."

#: includes/admin/settings-options.php:15
msgid "Labels"
msgstr "라벨"

#: includes/admin/settings-options.php:21
msgid "General"
msgstr "일반"

#: includes/admin/settings-options.php:29
msgid "Permission"
msgstr "권한"

#: includes/admin/settings-options.php:33 skins/Beauty/_view/view.php:149
#: skins/Default/_view/view.php:149 skins/Gallery/_view/view.php:149
#: skins/Webgine/_view/view.php:149
msgid "List"
msgstr "목록"

#: includes/admin/settings-options.php:37 skins/Beauty/_list/buttons.php:5
#: skins/Default/_list/buttons.php:5 skins/Gallery/_list/buttons.php:5
#: skins/Webgine/_list/buttons.php:5
msgid "Write"
msgstr "글쓰기"

#: includes/admin/settings-options.php:45
msgid "Attachment"
msgstr "첨부파일"

#: includes/admin/settings-options.php:57
msgid "Common Settings"
msgstr "일반 설정"

#: includes/admin/settings-options.php:98
msgid "Root Category"
msgstr "루트 카테고리"

#: includes/admin/settings-options.php:128
msgid "Create a new page and connect automatically"
msgstr "새 페이지를 생성하고 자동으로 연결"

#: includes/admin/settings-options.php:140
msgid "The name is how it appears on your site."
msgstr "이 이름이 당신의 사이트에 표시되는 형태입니다."

#: includes/admin/settings-options.php:156
msgid "Parent"
msgstr "상위 요소"

#: includes/admin/settings-options.php:165
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: includes/admin/settings-options.php:166
msgid ""
"The description is not prominent by default; however, some themes may show "
"it."
msgstr ""
"설명은 기본적으로 눈에 띄지는 않습니다. 그러나, 일부 레이아웃에서는 표시될 "
"수 있습니다."

#: includes/admin/settings-options.php:174
#: includes/admin/settings-options.php:175
msgid "Connect a Page"
msgstr "페이지 연결"

#: includes/admin/settings-options.php:176
msgid ""
"The page must be selected. The board shortcode will be added to the content "
"automatically."
msgstr ""
"페이지를 선택해야합니다. 보드 쇼트 코드가 자동으로 페이지 내용에 추가됩니다."

#: includes/admin/settings-options.php:182
msgid "Show published date"
msgstr "작성일 표시"

#: includes/admin/settings-options.php:183
msgid "Show / Hide published date."
msgstr "게시물 작성일을 표시하거나 숨깁니다."

#: includes/admin/settings-options.php:189
msgid "Show number of Likes"
msgstr "추천수 표시"

#: includes/admin/settings-options.php:190
msgid "Allow 'Like' on board article."
msgstr ""
"게시물 '추천' 기능을 사용합니다. 추천 & 소셜공유 메뉴에서 '하나보드 게시"
"물'을 체크해 주셔야 동작합니다."

#: includes/admin/settings-options.php:196
msgid "Show number of Dislikes"
msgstr "비추천 표시"

#: includes/admin/settings-options.php:197
msgid "Please use 'Show number of Likes' together."
msgstr "비추천기능은 '추천수 표시' 기능과 함께 사용해주세요."

#: includes/admin/settings-options.php:203
msgid "Show Social Shares"
msgstr "소셜 공유 표시"

#: includes/admin/settings-options.php:204
msgid "Allow Social Share on view page."
msgstr ""
"게시물 보기페이지에서 소셜 공유를 표시합니다. 추천 & 소셜공유 메뉴에서 '하나"
"보드 게시물'을 체크해 주셔야 동작합니다."

#: includes/admin/settings-options.php:210
msgid "Allow post tags"
msgstr "게시물 태그 허용"

#: includes/admin/settings-options.php:211
msgid "Users will be able to add post tags"
msgstr "사용자가 게시물에 태그할 수 있습니다."

#: includes/admin/settings-options.php:217
msgid "Email notification(Post)"
msgstr "이메일 알림(글)"

#: includes/admin/settings-options.php:218
msgid "Send an email notification to administrator on new post"
msgstr "새 글 등록시 관리자에게 이메일로 알립니다."

#: includes/admin/settings-options.php:224
msgid "Offer to developer"
msgstr "개발자에 기여"

#: includes/admin/settings-options.php:225
msgid "I will display 'Powered by Hana Board' at the bottom of the board."
msgstr ""
"플러그인 홍보를 돕기 위해 게시판 하단에 'Powered by Hana Board'를 작게 표시하"
"겠습니다."

#: includes/admin/settings-options.php:233
msgid "Write Post"
msgstr "게시물 쓰기"

#: includes/admin/settings-options.php:234
msgid "Set write permission"
msgstr "쓰기 권한 설정"

#: includes/admin/settings-options.php:238
#: includes/admin/settings-options.php:251
#: includes/admin/settings-options.php:264
#: includes/admin/settings-options.php:277
#: includes/admin/settings-options.php:290
msgid "Everyone"
msgstr "모두"

#: includes/admin/settings-options.php:239
#: includes/admin/settings-options.php:252
#: includes/admin/settings-options.php:265
#: includes/admin/settings-options.php:278
#: includes/admin/settings-options.php:291
msgid "Subscriber"
msgstr "구독자"

#: includes/admin/settings-options.php:240
#: includes/admin/settings-options.php:253
#: includes/admin/settings-options.php:266
#: includes/admin/settings-options.php:279
#: includes/admin/settings-options.php:292
#: includes/admin/settings-options.php:312
msgid "Board admin"
msgstr "게시판 관리자"

#: includes/admin/settings-options.php:241
#: includes/admin/settings-options.php:254
#: includes/admin/settings-options.php:267
#: includes/admin/settings-options.php:280
#: includes/admin/settings-options.php:293
msgid "Administrator"
msgstr "관리자"

#: includes/admin/settings-options.php:246
msgid "Read Post"
msgstr "게시물 읽기"

#: includes/admin/settings-options.php:247
msgid "Set read permission"
msgstr "읽기 권한 설정"

#: includes/admin/settings-options.php:259
msgid "Access List"
msgstr "목록 조회"

#: includes/admin/settings-options.php:260
msgid "Set list access permission"
msgstr "목록 보기 권한 설정"

#: includes/admin/settings-options.php:272
msgid "Write comment"
msgstr "댓글 쓰기"

#: includes/admin/settings-options.php:273
msgid "Set write comment permission"
msgstr "댓글 쓰기 권한 설정"

#: includes/admin/settings-options.php:285
msgid "Write reply"
msgstr "답글 쓰기"

#: includes/admin/settings-options.php:286
msgid "Set write reply permission. The reply is being child post."
msgstr "답글 쓰기 권한을 설정합니다. 답글은 코멘트가 아닌 하위 게시물입니다."

#: includes/admin/settings-options.php:298
msgid "Allow replies"
msgstr "답글 허용"

#: includes/admin/settings-options.php:299
msgid "Users will be able to add replies."
msgstr "사용자가 답글을 등록할 수 있습니다."

#: includes/admin/settings-options.php:305
msgid "Allow comments"
msgstr "댓글 허용"

#: includes/admin/settings-options.php:306
msgid "Users will be able to comment to posts."
msgstr "사용자가 댓글을 등록할 수 있습니다."

#: includes/admin/settings-options.php:313
msgid ""
"Board admin can manage this board. Fill login ID(e.g. admin). Separate by "
"comma(,)."
msgstr ""
"게시판관리자는 해당 게시판을 관리할 수 있습니다. 로그인 ID(예. admin)를 입력"
"해주세요. 여러 아이디를 입력할 경우 콤마(,)로 구분해주세요."

#: includes/admin/settings-options.php:319
msgid "Display write button"
msgstr "글쓰기 버튼 표시"

#: includes/admin/settings-options.php:320
msgid "Display write button to user who is permitted."
msgstr "글쓰기 권한이 있는 사용자에게만 버튼을 표시합니다."

#: includes/admin/settings-options.php:330
msgid "Board Skin"
msgstr "게시판 스킨"

#: includes/admin/settings-options.php:331
msgid "Set the board skin "
msgstr "게시판 스킨 설정"

#: includes/admin/settings-options.php:339
msgid "Thumbnail Size"
msgstr "﻿썸네일 크기"

#: includes/admin/settings-options.php:340
msgid "Select what thumbnail size will be displayed on archive list."
msgstr "게시판 글 목록에 사용할 썸네일 크기를 선택해 주세요."

#: includes/admin/settings-options.php:348
msgid "Excerpt Length"
msgstr "목록 요약글 길이"

#: includes/admin/settings-options.php:349
msgid "Wegine skin only. Set excerpt length. Default 120, 0 for hide."
msgstr ""
"웹진 스킨에서만 적용됩니다. 글자수로 입력해주세요. 0 또는 공백일 경우 표시하"
"지 않습니다."

#: includes/admin/settings-options.php:356
msgid "Excerpt Length(Mobile)"
msgstr "목록 요약글 길이(모바일)"

#: includes/admin/settings-options.php:357
msgid ""
"Wegine skin only. Set excerpt length on mobile devices. Default 60, 0 for "
"hide."
msgstr ""
"(모바일) 웹진 스킨에서만 적용됩니다. 글자수로 입력해주세요. 0 또는 공백일 경"
"우 표시하지 않습니다."

#: includes/admin/settings-options.php:364
msgid "Link color"
msgstr "링크 색상"

#: includes/admin/settings-options.php:365
msgid "Link color in rgb. Default: theme link color. ex) #666666"
msgstr ""
"링크 색상을 RGB로 지정해주세요. 공백일 경우 테마 기본 색상이 적용됩니다. 예) "
"#666666"

#: includes/admin/settings-options.php:372
msgid "Link hover color"
msgstr "링크 Hover 색상"

#: includes/admin/settings-options.php:373
msgid ""
"Link hover color and visited color in rgb. Default: Default: theme link "
"hover color.  ex) #333333"
msgstr ""
"링크 Hover 색상을 RGB로 지정해주세요. 공백일 경우 테마 기본 색상이 적용됩니"
"다. 예) #333333"

#: includes/admin/settings-options.php:382
msgid "Show List on View"
msgstr "보기 페이지에 게시물 목록 표시"

#: includes/admin/settings-options.php:383
msgid "Show list on post view page."
msgstr "게시물 보기 페이지 하단에 목록 표시합니다."

#: includes/admin/settings-options.php:390
msgid "Show Author Profile"
msgstr "작성자 프로필 표시"

#: includes/admin/settings-options.php:391
msgid "Show Author Profile Box after content."
msgstr "보기 페이지의 내용 다음에 작성자 프로필을 표시합니다."

#: includes/admin/settings-options.php:398
msgid "Read Count Update Interval"
msgstr "조회수 업데이트 간격"

#: includes/admin/settings-options.php:399
msgid "Readcount will be updated after user read again after seconds:"
msgstr "조회수는 동일한 사용자가 이 간격 이후에 다시 조회해야 증가합니다."

#: includes/admin/settings-options.php:409
msgid "Posts per page"
msgstr "목록 페이지 당 게시물 수"

#: includes/admin/settings-options.php:410
msgid "Select the number of posts to show on archive page."
msgstr "게시물 목록에서 페이지당 표시할 게시물 수를 선택하세요."

#: includes/admin/settings-options.php:418
msgid "Show Post Number"
msgstr "게시물번호 표시"

#: includes/admin/settings-options.php:419
msgid "Show post number on board list and post view."
msgstr "게시물 번호를 목록과 보기 페이지에서 표시합니다."

#: includes/admin/settings-options.php:426
msgid "Show Read Count"
msgstr "조회수 표시"

#: includes/admin/settings-options.php:427
msgid "Show read count on board list and post view."
msgstr "조회수를 목록과 보기 페이지에서 표시합니다."

#: includes/admin/settings-options.php:434
msgid "Title display length"
msgstr "제목 표시 길이"

#: includes/admin/settings-options.php:435
msgid ""
"The post title is cut with the length on archive list page. Put <b>999</b> "
"for unlimit."
msgstr ""
"목록 페이지에서 게시판 제목을 자릅니다. <b>999</b>를 넣으면 자르지 않으며, "
"Ellipsis 기능만을 사용하셔도 됩니다."

#: includes/admin/settings-options.php:442
msgid "Title Ellipsis"
msgstr "제목 줄임표"

#: includes/admin/settings-options.php:443
msgid "Show post title in a line with `...`."
msgstr ""
"게시판 목록에서 제목이 길 경우 자동으로 `...`을 표시하고 한 줄로 나타냅니다."

#: includes/admin/settings-options.php:450
msgid "New Item"
msgstr "새 글"

#: includes/admin/settings-options.php:451
msgid ""
"Show 'New' on archive list. 'New' is displayed for ..seconds after published "
"article. Put <b>0</b> for hide."
msgstr ""
"작성된지 ..초 이내의 글은 글 목록에서 ‘New’아이콘을 표시합니다. 사용하지 않으"
"려면 <b>0</b>를 입력하세요."

#: includes/admin/settings-options.php:458
msgid "Hot Item"
msgstr "인기글"

#: includes/admin/settings-options.php:459
msgid ""
"Show 'Hot' on archive list. 'Hot' is displayed from .. read count. Put <b>0</"
"b> for hide."
msgstr ""
"조회수 ..이상의 글은 글 목록에서 ‘Hot’아이콘을 표시합니다. 사용하지 않으려면 "
"<b>0</b>를 입력하세요."

#: includes/admin/settings-options.php:469
msgid "Content editor type"
msgstr "에디터 유형"

#: includes/admin/settings-options.php:473
msgid "Rich Text"
msgstr "서식있는 텍스트"

#: includes/admin/settings-options.php:474
msgid "Plain Text"
msgstr "일반 텍스트"

#: includes/admin/settings-options.php:480
msgid "Allow notice"
msgstr "공지사항 허용"

#: includes/admin/settings-options.php:487
msgid "Allow secret post"
msgstr "비밀글 허용"

#: includes/admin/settings-options.php:495
msgid "Default to secret post"
msgstr "글쓰기시 기본 비밀글 체크"

#: includes/admin/settings-options.php:501
msgid "User can select category"
msgstr "글쓰기시 카테고리를 선택할 수 있습니다."

#: includes/admin/settings-options.php:502
msgid "Allow user can select or change category on writing page."
msgstr "사용자는 글쓰기 페이지에서 카테고리를 변경할 수 있습니다."

#: includes/admin/settings-options.php:509
msgid "Include category ID's"
msgstr "카테고리 선택시 표시할 게시판 ID"

#: includes/admin/settings-options.php:510
msgid "Include categories shown on dropdown for writing page"
msgstr "글쓰기시 드롭다운 메뉴를 통해 표시할 게시판들을 선택해 주세요."

#: includes/admin/settings-options.php:516
msgid "Sub category"
msgstr "서브 카테고리"

#: includes/admin/settings-options.php:517
msgid "Allow user can select sub category on writing page. Separate by comma."
msgstr ""
"게시판내 카테고리를 사용합니다. 각 항목은 콤마로 구분해주세요. 예) 카테고리1,"
"카테고리2,카테고리3"

#: includes/admin/settings-options.php:524
msgid "Update author on updating post"
msgstr "수정시 작성자 변경"

#: includes/admin/settings-options.php:525
msgid "Update author to last modified user."
msgstr "마지막으로 게시물을 수정한 사용자로 작성자명을 변경합니다."

#: includes/admin/settings-options.php:532
msgid "Default Content on Writing"
msgstr "글쓰기시 기본 양식"

#: includes/admin/settings-options.php:533
msgid "Default content on writing post."
msgstr "글쓰기시 해당 내용이 기본으로 작성되어 있습니다."

#: includes/admin/settings-options.php:542
msgid "Allow media upload"
msgstr "사진 업로드 허용"

#: includes/admin/settings-options.php:543
msgid "Users can upload images on posting."
msgstr "사용자는 게시물에 이미지를 업로드할 수 있습니다."

#: includes/admin/settings-options.php:550
msgid "Allow attachments"
msgstr "첨부 파일 허용"

#: includes/admin/settings-options.php:551
msgid "Will the users be able to add attachments on posting?"
msgstr "사용자가 글쓰기 시 첨부 파일을 추가할 수 있습니다."

#: includes/admin/settings-options.php:558
msgid "Block file extensions"
msgstr "금지된 파일 확장자"

#: includes/admin/settings-options.php:559
msgid "When users upload files, these file extensions will be blocked."
msgstr "사용자가 파일을 업로드 하는 경우 파일 확장자는 차단 됩니다.(;로 구분)"

#: includes/admin/settings-options.php:566
msgid "Number of attachments"
msgstr "첨부 파일 수"

#: includes/admin/settings-options.php:567
msgid ""
"How many attachments can be attached on a post. Put <b>0</b> for unlimited "
"attachment"
msgstr ""
"게시물에 첨부 가능한 최대 파일 숫자입니다. <b>0</b>을 입력할 시 제한하지 않습"
"니다."

#: includes/admin/settings-options.php:574
msgid "Attachment max size"
msgstr "첨부 파일 최대 크기"

#: includes/admin/settings-options.php:575
msgid ""
"Enter the maximum file size in <b>KILOBYTE</b> that is allowed to attach"
msgstr "파일당 최대 파일 크기를 <b>킬로바이트</b> 로 입력하세요."

#: includes/admin/settings-options.php:601
msgid "Hana Comments"
msgstr ""

#: includes/admin/settings-options.php:602
msgid ""
"Check if you want to use Hana comments instead of using Wordpress default "
"comment system."
msgstr ""

#: includes/admin/settings-options.php:609
msgid "Captcha"
msgstr ""

#: includes/admin/settings-options.php:610
msgid "Choose captcha system for guest user publishing."
msgstr ""

#: includes/admin/settings-options.php:614
msgid "Hana Board embeded captcha"
msgstr ""

#: includes/admin/settings-options.php:615
msgid "Really Simple Recaptcha"
msgstr ""

#: includes/admin/settings.php:86 includes/hanaboard-controller.php:548
msgid "Cheating?"
msgstr "부적절한 접근입니다."

#: includes/admin/settings.php:97
msgid "HanaBoard Dashboard"
msgstr "하나보드 - 대시보드"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#: includes/admin/settings.php:111
msgid "Hana Board"
msgstr "하나 보드"

#: includes/admin/settings.php:115
msgid "DashBoard"
msgstr "대시보드"

#: includes/admin/settings.php:120
msgid "Boards"
msgstr "게시판"

#: includes/admin/settings.php:120 includes/admin/settings.php:484
msgid "Manage Boards"
msgstr "게시판 관리"

#: includes/admin/settings.php:242
msgid "Are you sure to numbering all post again?"
msgstr "게시판의 게시물 번호를 재정렬할까요?"

#: includes/admin/settings.php:243
msgid "Are you sure to delete this board?"
msgstr "이 게시판을 삭제할까요?"

#: includes/admin/settings.php:280
msgid "Wrong taxonomy ID."
msgstr "잘못된 taxonomy ID 입니다."

#: includes/admin/settings.php:290
msgid "Add new"
msgstr "새로 추가"

#: includes/admin/settings.php:486 includes/rewrite.php:129
msgid "Add New"
msgstr "새로 추가"

#: includes/attachment.php:268
msgid "Attachment file is too big"
msgstr "첨부 파일 크기가 너무 큽니다."

#: includes/attachment.php:273
msgid "Invalid attachment file type"
msgstr "잘못 된 첨부 파일 형식입니다."

#: includes/attachment.php:478
msgid "Allowed Files"
msgstr "허용된 확장자"

#: includes/attachment.php:491
msgid "Are you sure to delete attachment?"
msgstr "첨부파일을 삭제할까요?"

#: includes/attachment.php:533
#, php-format
msgid "Uploading file extension '%s' is not allowed."
msgstr "파일 확장자 '%s'을 업로드할 수 없습니다."

#: includes/attachment.php:559
msgid "No Permission. Access to file is denied."
msgstr "권한이 없습니다. 파일에 액세스가 거부 됩니다."

#: includes/attachment.php:562
msgid "Upload Error. Ask to webmaster."
msgstr "업로드 오류. 사이트 관리자에게 문의하세요."

#: includes/comments.php:42 includes/comments.php:61
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: includes/comments.php:43 includes/comments.php:62
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: includes/filters.php:306
msgid "&lt;Original content&gt;"
msgstr "&lt; 원본 내용 &gt;"

#: includes/filters.php:328
msgid "Re : "
msgstr ""

#: includes/filters.php:343
msgid "Protected: "
msgstr "보호됨"

#: includes/filters.php:344
msgid "Private: "
msgstr "비밀글:"

#: includes/filters.php:408
msgid "You must purchase a pack before posting"
msgstr ""

#: includes/functions-board.php:414
msgid "Live"
msgstr ""

#: includes/functions-board.php:417
msgid "Offline"
msgstr "오프라인"

#: includes/functions-board.php:420
msgid "Awaiting Approval"
msgstr "승인을 기다리는 중입니다."

#: includes/functions-board.php:423
msgid "Scheduled"
msgstr "예약됨"

#: includes/functions-board.php:474
msgid "Back to Home"
msgstr "홈으로 돌아가기"

#: includes/functions-board.php:489 includes/hanaboard-controller.php:116
msgid "You have no permissions!"
msgstr "권한이 없습니다!"

#: includes/functions-board.php:524
#, php-format
msgid "[%s] New post submission"
msgstr "[%s] 새 글이 등록되었습니다."

#: includes/functions-board.php:526
#, php-format
msgid "A new post has been submitted on %s"
msgstr "%s에 새 게시물이 작성되었습니다."

#: includes/functions-board.php:529
#, php-format
msgid "Author : %s"
msgstr "작성자: %s"

#: includes/functions-board.php:530
#, php-format
msgid "Author Email : %s"
msgstr "글쓴이 이메일: %s"

#: includes/functions-board.php:532
#, php-format
msgid "Title : %s"
msgstr "제목 : %s"

#: includes/functions-board.php:533
#, php-format
msgid "Permalink : %s"
msgstr "바로 가기: %s"

#: includes/functions-board.php:534
msgid "Content : "
msgstr "내용 : "

#: includes/functions-board.php:535
#, php-format
msgid "Edit Link : %s"
msgstr "수정 링: %s"

#: includes/functions-board.php:598
msgid "Remove Image"
msgstr "이미지 제거"

#: includes/functions-board.php:756
#, php-format
msgid ""
"Powered by <a href=\"%1$s\" target=_blank title=\"Hana Board\">Hana Board</"
"a>."
msgstr ""

#: includes/functions-board.php:869 includes/functions-board.php:892
msgid "All"
msgstr "전체"

#: includes/functions-post.php:50 skins/Beauty/_form/form.php:79
#: skins/Default/_form/form.php:80 skins/Default/_list/loop_notice.php:37
#: skins/Gallery/_form/form.php:79 skins/Webgine/_form/form.php:79
msgid "Notice"
msgstr "공지"

#: includes/functions-post.php:134
#, php-format
msgid "Posts by %s"
msgstr "글쓴이 : %s"

#: includes/hana-comments.php:15
msgid "Are you sure to delete this comment?"
msgstr "댓글을 삭제할까요?"

#: includes/hana-comments.php:16
msgid "You cannot delete comment which have children comments."
msgstr "답글이 있는 댓글은 삭제할 수 없습니다."

#: includes/hana-comments.php:17
msgid "No Permission"
msgstr "권한 없음"

#: includes/hana-comments.php:88 skins/Beauty/_list/search.php:19
#: skins/Default/_list/loop-start.php:34 skins/Default/_list/search.php:24
#: skins/Gallery/_list/search.php:24 skins/Webgine/_list/search.php:24
msgid "Author"
msgstr "작성자"

#: includes/hana-comments.php:108
msgid "ago"
msgstr "전"

#: includes/hana-comments.php:115
msgid "<span class='unapproved'>Your comment is awaiting moderation.</span>\n"
msgstr ""
"<span class='unapproved'>이 댓글은 관리자의 승인을 기다리고 있습니다.</"
"span>\n"

#: includes/hana-comments.php:132 skins/Beauty/_view/view.php:153
#: skins/Default/_view/view.php:153 skins/Gallery/_view/view.php:153
#: skins/Webgine/_view/view.php:153
msgid "Reply"
msgstr "답글"

#: includes/hana-comments.php:133
msgid "Log in to reply."
msgstr "로그인이 필요합니다."

#: includes/hana-comments.php:260 skins/Beauty/_form/form.php:33
#: skins/Beauty/_form/form.php:37 skins/Default/_form/form.php:33
#: skins/Default/_form/form.php:37 skins/Gallery/_form/form.php:33
#: skins/Gallery/_form/form.php:37 skins/Webgine/_form/form.php:33
#: skins/Webgine/_form/form.php:37
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: includes/hana-comments.php:261
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#: includes/hana-comments.php:272
msgid "Leave a reply"
msgstr "댓글 남기기"

#: includes/hana-comments.php:273
#, php-format
msgid "Leave a reply to %s"
msgstr "%s에 댓글 쓰기"

#: includes/hana-comments.php:274
msgid "Click here to cancel the reply"
msgstr "댓글 작성을 취소합니다."

#: includes/hana-comments.php:275
msgid "Post comment"
msgstr "댓글 쓰기"

#: includes/hana-comments.php:276
msgid "Comment"
msgstr "댓글"

#: includes/hanaboard-ajax.php:38
msgid "-- Select --"
msgstr "-- 선택 --"

#: includes/hanaboard-controller.php:111 includes/hanaboard-controller.php:534
msgid "Incorrect post password"
msgstr "잘못된 게시물 암호입니다."

#: includes/hanaboard-controller.php:129
msgid "Deleted post."
msgstr "게시물이 삭제되었습니다."

#: includes/hanaboard-controller.php:499
msgid "Wrong access"
msgstr "잘못된 접근"

#: includes/hanaboard-controller.php:514
msgid "You have no permission"
msgstr "권한이 없습니다"

#: includes/hanaboard-controller.php:521
msgid "Empty password"
msgstr "암호가 비어 있습니다."

#: includes/hanaboard-controller.php:598
msgid "Empty post title"
msgstr "제목이 비어있습니다."

#: includes/hanaboard-controller.php:610
msgid "Post password incorrect."
msgstr "잘못된 게시물 암호입니다."

#: includes/hanaboard-controller.php:618 includes/hanaboard-controller.php:620
#: includes/hanaboard-controller.php:623
msgid "Please choose a category"
msgstr "카테고리를 선택하세요."

#: includes/hanaboard-controller.php:631
msgid "Empty post content"
msgstr "내용이 비어있습니다."

#: includes/hanaboard-controller.php:637
#, php-format
msgid "Too many files. You can upload files up to %s."
msgstr "파일이 너무 많습니다. %s개 까지 업로드할 수 있습니다."

#: includes/hanaboard-controller.php:862
msgid "Post published successfully"
msgstr "게시물이 작성되었습니다."

#: includes/rewrite.php:127 includes/rewrite.php:128
msgid "Board Posts"
msgstr "게시판 게시물"

#: includes/rewrite.php:130
msgid "Add New Post"
msgstr "새 게시물을 추가"

#: includes/rewrite.php:132
msgid "Edit Post"
msgstr "게시물 편집"

#: includes/rewrite.php:133
msgid "New Post"
msgstr "새 게시무"

#: includes/rewrite.php:134 includes/rewrite.php:135
msgid "View Post"
msgstr "게시물 보기"

#: includes/rewrite.php:136
msgid "Search Posts"
msgstr "게시물 검색"

#: includes/rewrite.php:137
msgid "No Posts found"
msgstr "게시물이 없습니다."

#: includes/rewrite.php:138
msgid "No Posts found in Trash"
msgstr "휴지통에 게시물이 없습니다."

#: includes/rewrite.php:139
msgid "Parent Post"
msgstr "상위 게시물"

#: includes/rewrite.php:192 includes/rewrite.php:199
msgid "Board Category"
msgstr "게시판 카테고리"

#: includes/template-functions.php:260
msgid "&laquo;"
msgstr ""

#: includes/template-functions.php:261
msgid "&raquo;"
msgstr ""

#: skins/Beauty/_form/form.php:20 skins/Default/_form/form.php:20
#: skins/Gallery/_form/form.php:20 skins/Webgine/_form/form.php:20
msgid "Nick Name"
msgstr "닉네임"

#: skins/Beauty/_form/form.php:24 skins/Default/_form/form.php:24
#: skins/Gallery/_form/form.php:24 skins/Webgine/_form/form.php:24
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: skins/Beauty/_form/form.php:28 skins/Beauty/_form/guest_password_form.php:1
#: skins/Beauty/_form/guest_password_form.php:11
#: skins/Beauty/_view/view.php:168 skins/Beauty/_view/view.php:178
#: skins/Default/_form/form.php:28
#: skins/Default/_form/guest_password_form.php:1
#: skins/Default/_form/guest_password_form.php:11
#: skins/Default/_view/view.php:168 skins/Default/_view/view.php:178
#: skins/Gallery/_form/form.php:28
#: skins/Gallery/_form/guest_password_form.php:1
#: skins/Gallery/_form/guest_password_form.php:11
#: skins/Gallery/_view/view.php:168 skins/Gallery/_view/view.php:178
#: skins/Webgine/_form/form.php:28
#: skins/Webgine/_form/guest_password_form.php:1
#: skins/Webgine/_form/guest_password_form.php:11
#: skins/Webgine/_view/view.php:168 skins/Webgine/_view/view.php:178
msgid "Post Password"
msgstr "게시물 비밀번호"

#: skins/Beauty/_form/form.php:47 skins/Default/_form/form.php:47
#: skins/Gallery/_form/form.php:47 skins/Webgine/_form/form.php:47
msgid "Category"
msgstr "카테고리"

#: skins/Beauty/_form/form.php:68 skins/Beauty/_list/search.php:18
#: skins/Default/_form/form.php:69 skins/Default/_list/loop-start.php:31
#: skins/Default/_list/search.php:23 skins/Gallery/_form/form.php:68
#: skins/Gallery/_list/search.php:23 skins/Webgine/_form/form.php:68
#: skins/Webgine/_list/search.php:23
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: skins/Beauty/_form/form.php:72 skins/Default/_form/form.php:73
#: skins/Gallery/_form/form.php:72 skins/Webgine/_form/form.php:72
msgid "Enter title here"
msgstr "여기에 제목을 입력 하세요"

#: skins/Beauty/_form/form.php:85 skins/Default/_form/form.php:86
#: skins/Gallery/_form/form.php:85 skins/Webgine/_form/form.php:85
msgid "Secret"
msgstr "비밀글"

#: skins/Beauty/_form/form.php:102 skins/Default/_form/form.php:103
#: skins/Gallery/_form/form.php:102 skins/Webgine/_form/form.php:102
msgid "Image / File"
msgstr "이미지 / 파일"

#: skins/Beauty/_form/form.php:104 skins/Default/_form/form.php:105
#: skins/Gallery/_form/form.php:104 skins/Webgine/_form/form.php:104
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: skins/Beauty/_form/form.php:109 skins/Default/_form/form.php:110
#: skins/Gallery/_form/form.php:109 skins/Webgine/_form/form.php:109
msgid "Video"
msgstr "비디오"

#: skins/Beauty/_form/form.php:147 skins/Default/_form/form.php:148
#: skins/Gallery/_form/form.php:147 skins/Webgine/_form/form.php:147
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: skins/Beauty/_form/form.php:150 skins/Default/_form/form.php:151
#: skins/Gallery/_form/form.php:150 skins/Webgine/_form/form.php:150
msgid "Tags must be separated with comma."
msgstr "태그는 쉼표로 구분해야합니다."

#: skins/Beauty/_form/form.php:165 skins/Default/_form/form.php:166
#: skins/Gallery/_form/form.php:165 skins/Webgine/_form/form.php:165
msgid "Do you really want to cancel input?"
msgstr "입력을 취소할까요?"

#: skins/Beauty/_form/form.php:172 skins/Default/_form/form.php:173
#: skins/Gallery/_form/form.php:172 skins/Webgine/_form/form.php:172
msgid "Paste Video source code start with &lt;iframe .."
msgstr "&lt;iframe으로 시작하는 비디오 소스코드를 붙여넣어주세요."

#: skins/Beauty/_form/guest_password_form.php:5
#: skins/Default/_form/guest_password_form.php:5
#: skins/Gallery/_form/guest_password_form.php:5
#: skins/Webgine/_form/guest_password_form.php:5
msgid "This post is password protected."
msgstr "이 게시물은 비밀번호로 잠겨있습니다."

#: skins/Beauty/_form/guest_password_form.php:5 skins/Beauty/_view/view.php:171
#: skins/Default/_form/guest_password_form.php:5
#: skins/Default/_view/view.php:171
#: skins/Gallery/_form/guest_password_form.php:5
#: skins/Gallery/_view/view.php:171
#: skins/Webgine/_form/guest_password_form.php:5
#: skins/Webgine/_view/view.php:171
msgid "Enter post password."
msgstr "게시물 비밀번호를 입력해주세요."

#: skins/Beauty/_list/loop-start.php:2 skins/Gallery/_list/loop-start.php:3
#, php-format
msgid "'<span>%s</span>' Search Result - <span>%d</span> Posts"
msgstr "'<span>%s</span>' 검색 결과 - <span>%d</span>건"

#: skins/Beauty/_list/loop-start.php:6 skins/Gallery/_list/loop-start.php:7
#, php-format
msgid "<span>%d</span> Posts"
msgstr "<span>%d</span> 건"

#: skins/Beauty/_list/loop_no_post.php:4 skins/Default/_list/loop_no_post.php:4
#: skins/Gallery/_list/loop_no_post.php:4
#: skins/Webgine/_list/loop_no_post.php:4
msgid "No post found."
msgstr "게시물이 없습니다."

#: skins/Beauty/_list/search.php:17 skins/Default/_list/search.php:22
#: skins/Gallery/_list/search.php:22 skins/Webgine/_list/search.php:22
msgid "Title+Content"
msgstr "제목+내용"

#: skins/Beauty/_list/search.php:23 skins/Default/_list/search.php:28
#: skins/Gallery/_list/search.php:28 skins/Webgine/_list/search.php:28
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: skins/Beauty/_view/view.php:51 skins/Default/_view/view.php:51
#: skins/Gallery/_view/view.php:51 skins/Webgine/_view/view.php:51
msgid " Attachments "
msgstr "첨부파일"

#: skins/Beauty/_view/view.php:89 skins/Default/_view/view.php:89
#: skins/Gallery/_view/view.php:89 skins/Webgine/_view/view.php:89
#, php-format
msgid "About %s"
msgstr "%s님의 프로필"

#: skins/Default/_list/loop-end.php:5
msgid "Checked Articles : "
msgstr "선택된 게시물을 : "

#: skins/Default/_list/loop-end.php:7
msgid "--Select--"
msgstr "—선택—"

#: skins/Default/_list/loop-end.php:8
msgid "Move to another board"
msgstr "다른 게시판으로 이동"

#: skins/Default/_list/loop-end.php:9
msgid "Move to trash"
msgstr "휴지통으로 이동"

#: skins/Default/_list/loop-end.php:15
msgid "Move"
msgstr "이동"

#: skins/Default/_list/loop-start.php:24
msgid "No."
msgstr "번호"

#: skins/Default/_list/loop-start.php:37
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: skins/Default/_list/loop-start.php:42
msgid "Read"
msgstr "조회수"

#: skins/Default/_list/loop-start.php:47
msgid "Like"
msgstr "추천"

#: skins/Default/_list/loop-start.php:52
msgid "Dislike"
msgstr "비추천"

#: skins/Default/_list/loop_notice.php:4
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: skins/Default/_list/loop_notice.php:6
msgid "F j, Y"
msgstr "Y년 F월 j일"

#: widget_skins/comment/beauty-comments/loop_no_item.php:2
#: widget_skins/comment/default/loop_no_item.php:2
#: widget_skins/post/beauty-posts/loop_no_item.php:2
#: widget_skins/post/default/loop_no_item.php:2
#: widget_skins/post/gallery/loop_no_item.php:2
#: widget_skins/post/left-thumbnail/loop_no_item.php:2
msgid "No posts found."
msgstr "등록된 게시물이 없습니다."

#: widget_skins/post/gallery/loop_item.php:17
msgid "No Image"
msgstr "이미지 없음"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "http://hanawordpress.com/hana-board"
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"하나보드 워드프레스 게시판은 뛰어난 확장성과 안정성을 가진 한국형 워드프레스 "
"게시판 플러그인입니다. <a href=\"http://hanawordpress.com\">하나워드프레스</"
"a>에서 다양한 게시판 / 위젯 스킨과 확장 기능을 무료로 받으실 수 있습니다."
msgstr ""

#. Author of the plugin/theme
msgid "하나워드프레스"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://hanawordpress.com"
msgstr ""

#~ msgid "[%s] New Post Submission"
#~ msgstr "[%s]개의 새 글이 있습니다."

#~ msgid "Contnet : \\r\\n"
#~ msgstr "내용 : %"

#~ msgid "Payments"
#~ msgstr "결제"

#~ msgid "Installed version:"
#~ msgstr "설치된 버전:"

#~ msgid "Current version"
#~ msgstr "현재 버전"

#~ msgid "Read more:"
#~ msgstr "더보기:"

#~ msgid "HanaWordpress"
#~ msgstr "하나워드프레스"

#~ msgid "Liked"
#~ msgstr "추천함"

#~ msgid "You have already liked this item."
#~ msgstr "이미 추천했습니다."

#~ msgid "User log in required."
#~ msgstr "로그인이 필요합니다."

#~ msgid "Sorry, there was a problem processing your request."
#~ msgstr "죄송합니다. 요청을 처리하는 문제가 발생했습니다."

#~ msgid "Most Liked Items"
#~ msgstr "인기 항목"

#~ msgid "Show the most liked items"
#~ msgstr "인기 항목 보기"

#~ msgid "Title:"
#~ msgstr "제목:"

#~ msgid "Number to Show:"
#~ msgstr "표시할 개수:"

#~ msgid "Hana Wordpress Products"
#~ msgstr "하나 워드프레스 제품"

#~ msgid "Hana Wordpress"
#~ msgstr "하나워드프레스"

#~ msgid "Wordpress Board for User frontend Post Publishing."
#~ msgstr "하나보드는 웹장인에서 제작한 프리미엄 워드프레스 게시판입니다."

#~ msgid "Board moved to the Trash."
#~ msgstr "게시판이 휴지통으로 이동되었습니다."

#~ msgid "Board restored from the Trash."
#~ msgstr "게시판이 휴지통에서 복원되었습니다."

#~ msgid "Link"
#~ msgstr "링크"

#~ msgid "Trash"
#~ msgstr "휴지통"

#~ msgid "Restore"
#~ msgstr "복원"

#~ msgid "WebJangIn HanaBoard"
#~ msgstr "웹장인 하나보드"

#~ msgid "HanaBoard - Dashboard"
#~ msgstr "웹장인 HanaBoard - 대시보드"

#~ msgid "HanaBoard News"
#~ msgstr "하나보드 뉴스"

#~ msgid "HanaBoard Forum"
#~ msgstr "웹장인 포럼"

#~ msgid "Management"
#~ msgstr "관리"

#~ msgid "Last Backup"
#~ msgstr "마지막 백업"

#~ msgid "Welcome to HanaBoard."
#~ msgstr "HanaBoard를 사용해주셔서 감사합니다."

#~ msgid "Visit HanaBoard Home"
#~ msgstr "HanaBoard 홈페이지 방ㅁ"

#~ msgid "Version and Liscense"
#~ msgstr "버전 및 라이센스"

#~ msgid "HanaBoard Version : "
#~ msgstr "HanaBoard 버전:"

#~ msgid "Lastest Version : "
#~ msgstr "최신 버전:"

#~ msgid "Liscense Information : "
#~ msgstr "라이센스 정보 : "

#~ msgid "Support"
#~ msgstr "지원"

#~ msgid "User Guide"
#~ msgstr "사용자 가이드"

#~ msgid "Report bugs and suggestions"
#~ msgstr "버그 신고 및 제안"

#~ msgid "Contributor"
#~ msgstr "기여자"

#~ msgid "Editor"
#~ msgstr "편집자"

#~ msgid "Featured Image"
#~ msgstr "표지 이미지"

#~ msgid "Upload Featured Image"
#~ msgstr "표지 이미지 업로드"

#~ msgid "WebJangIn"
#~ msgstr "웹장인"

#~ msgid "Posts Per Page"
#~ msgstr "페이지 당 포스트 수"

#~ msgid ""
#~ "Allow use post evaluation. Choose Recommend, Like, Like and Dislike and "
#~ "etc."
#~ msgstr "추천 기능을 사용합니다."

#~ msgid ""
#~ "Permission Error. Please change plugin directory ownership to apache or "
#~ "nginx."
#~ msgstr ""
#~ "사용 권한 오류가 발생 했습니다. 플러그인 디렉토리의 소유권을 아파치 또는 "
#~ "nginx의 사용자로 변경 하시기 바랍니다."

#~ msgid "Some Skins will not shown before change directory permission."
#~ msgstr ""
#~ "새로 추가될 스킨이 디렉토리 권한을 변경하기 전 까지 표시되지 않습니다."

#~ msgid "eg."
#~ msgstr "예. "

#~ msgid "Delete post"
#~ msgstr "게시물 삭제"

#~ msgid "Insert video source code with &lt;iframe&gt;."
#~ msgstr "&lt;iframe&gt;으로 시작하는 비디오 소스코드를 붙여넣어 주세요."

#~ msgid "Thumbnail"
#~ msgstr "썸네일"

#~ msgid "Likes"
#~ msgstr "추천수"

#~ msgid "Read Count"
#~ msgstr "조회수"

#~ msgid "Add Attachment"
#~ msgstr "첨부파일 추가"

#~ msgid "Add Media"
#~ msgstr "미디어 추가"

#~ msgid ""
#~ "I will display 'Powered by WebJangIn Board' at the bottom of the board."
#~ msgstr ""
#~ "게시판 개발자를 위해 'Powered by WJ Board'를 게시판 하단에 작게 표시하겠습"
#~ "니다."

#~ msgid "WebJangIn News"
#~ msgstr "웹장인 뉴스"

#~ msgid ""
#~ "Powered by <a href=\"%1$s\" target=_blank title=\"WebJangIn Home\">WJ "
#~ "Board</a>."
#~ msgstr ""
#~ "Powered by <a href=\"%1$s\" target=_blank title=\"웹장인 홈\">WJ Board</"
#~ "a>."

#~ msgid "WebJangIn Hana Board"
#~ msgstr "웹장인 하나보드"

#~ msgid "Your settings have been saved."
#~ msgstr "설정을 저장했습니다."

#~ msgid "WebJangIn Board"
#~ msgstr "웹장인 게시판"

#~ msgid "Board Articles"
#~ msgstr "게시판 게시물"

#~ msgid "Manage Board Articles"
#~ msgstr "게시판 게시물 관리"

#~ msgid ""
#~ "The post title is cut with the length on archive list page. Put <b>0</b> "
#~ "for unlimit."
#~ msgstr ""
#~ "제목이 목록에서 이 길이로 잘립니다. <b>0</b>을 입력할 시 제목 길이를 제한"
#~ "하지 않습니다."

#~ msgid "Need Help?"
#~ msgstr "도움이 필요하십니까?"

#~ msgid "Address"
#~ msgstr "주소"

#~ msgid ""
#~ "Logged in as <a href=\"%1$s\">%2$s</a>. <a href=\"%3$s\" title=\"Log out "
#~ "of this account\">Log out?</a>"
#~ msgstr ""
#~ "<a href=“%1$s”>%2$s</a>로 로그인 되어 있습니다. <a href=“%3$s” title=“로그"
#~ "아웃”>로그아웃 할까요?</a>"

#~ msgid "You must be <a href=\"%s\">logged in</a> to post a comment."
#~ msgstr "댓글을 남기시려면 <a href=“%s”>로그인</a> 해야 합니다."

#~ msgid "Secure image is correct."
#~ msgstr "보안 이미지가 맞습니다."

#~ msgid "Secure image is incorrect."
#~ msgstr "보안 이미지 올바르지 않습니다."

#~ msgid "WebJangIn Forum"
#~ msgstr "웹장인 포럼"

#~ msgid "Edit the post"
#~ msgstr "게시물 편집"

#~ msgid "Write a post"
#~ msgstr "게시물을 작성"

#~ msgid "Write a reply"
#~ msgstr "답글 쓰기"

#~ msgid "Search Results: &ldquo;%s&rdquo;"
#~ msgstr "검색 결과: &ldquo;%s&rdquo;"

#~ msgid "&nbsp;&ndash; Page %s"
#~ msgstr "&nbsp;&ndash; 페이지 %s"

#~ msgid "\"%s\" is missing"
#~ msgstr "\"%s\"가 비어있습니다."
